［失物］ bose 耳機

屋企人琴日揸搵食車發現有乘客漏左個bose 耳機，呢2日唔得閒，星期一我會交比差館。
呢2日物主可以telegram 我約地方拎番

賣左佢la
Qc35 black

唔知咩型號，亦唔會賣啦。 自己唔見野都想有人比番我

正皮比樓主

幫推

再推

幫你推

樓主，個耳機係咪藍色㗎？

唔係

[失物] 有冇巴打係紅磡唔見左隻G-Shock手錶?

搭單&幫推

臨訓前一推

好人好事有好報

push好心有好報